人仔2月完約，想轉csl / smartone

6gb / 無限 請報價

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

Csl$243無限通話分鐘，數據任用
tg: @zeliy whatsapp:65993046

巴打 我有張網上行贈品嘅月csl. 6GB 4G sim card
可以大約$1000 包哂你12個月，但就number 跟我名，我會服侍你cs啲野 到轉台 有興趣覆返我啦，詳細內容可以同你傾傾。

Tg : dyefairy21